大韓民族男人咁威又有仇女文化，點睇港仔俾港女撚到隻狗咁

香港港女女權主義應該係亞洲最高
港仔無撚用
又有班狗公話總之打女就唔口岩
老弱我覺得唔打得
但係班死左膠話打女人就唔口岩
我就點都唔認同
你見到咩牛丸、火雞姐唔想打柒佢

連登仇女文化仲勁

必須振興打女人文化，而家道德淪亡

其實啲人講女權主義 咁即係話佢地都想性別平等 男女嘅待遇一樣啦？
咁你會打男人 佢地想要平等待遇 係咪應該打埋女人？

因為我哋合作多過對抗，各取所需有用過身份政治。

左膠咩人都話唔準打要報警處理架啦
對住黑警跪低叫人黑警唔好打，唔好打，咪就係呢啲抵最後比黑警打多2棍

但人地都有仇男文化

男女互相仇視 最後咪益左外國人

去韓國好易食女